一人一個嚟緊五年都冇運行嘅行業

飛雞，飛鴨

PR

商廈租賃

政府PR，加埋佢地老豆老母，
佢地老豆返工跌斷手腳，老母就200兩個鐘任砌

旅行社

Luxury Sales

IT

好耐冇見

咁大仇口

傻啦 星期六日賣港城啲名店多人到要排隊

公務員
跟住幾年應該都無得加/加好少人工

減啦仲加

經紀

如果香港人消費力同支那人拍得住
D舖頭就唔駛叫曬救命
同埋依家係全球都進入緊recession
基本上除必須品necessity good外
其他所有luxury goods都唔會有運行

rolex 畀人買曬

酒店

上海LV排曬長龍

律師

賊仔打劫
周圍都係cam

航空 酒店

教書

議員

Forwarder

酒店 航空 金融 教師 社工